[突發] Trump 宣佈準備進入緊急狀態

大家股市睇路

Push push

股市要大插了

開始打支共了

大家點睇

有生之年系列

會好精彩

依家trump要連任只有開戰
好肯定.

即時槍所有唔投trump既人

你同隔離條殘體人標題黨 Huniu一鳩樣

標題黨

唔識英文 都識google啦
維持多一年呀

認輸🤣

屌俾條仆街樓主昆9左

屌不如搵人成篇翻譯佢算啦

吊, 之前有人POST左喇

標題原因係有大殺傷力武器擴充緊，好似係

製造網路恐慌？

個連登標題一鳩樣但唔同notice黎

1994年已經有 係唔係數字都唔識睇

但佢特登話持續多一年
明明中東已經deal 左話唔打

咁係點解

如果真係跌 你就洗定屎忽

邊個字有「緊急狀態」既意思

樓主自己好緊急

要all in 了

美國和中共脫鉤，分為金融脫鉤，科技脫鉤和貿易脫鉤。
今天的緊急狀態行政命令本質就是開始金融脫鉤，這是中共最害怕的。
接下來一定要停止中共的美元，港幣美元脫鉤。
供應鏈撤回後完成貿易脫鉤。
科技脫鉤主要針對華為等龍頭產業，之前重鎚已經落下，等存貨用完后效果就會顯現。

三方面全面脫鉤就會徹底打崩中共經濟，使得中共解體。
華爾街這次撕破臉和中共站在一起要政變，大選已經結束，川普總統也沒有任何理由再做妥協。
現在戰爭打到決戰，大牌都要打出來了。

小弟才疏學淺
標題黨左 sorry

樓主好波 引到好多左膠fc撚出黎

樓主一定係扮傻引左癌出嚟喇

又9 up

Amendment 黎咋喎

標題有

淨係睇到侵侵將12938續多一年

個死瘋佬
佢肯定趁低吸納

引盲撚同標題撚就真

Go Trump Go

識唔識字
有冇睇內文
BTW當撈侵弱智先會呢個時候進入緊急狀態

樓主文盲

插條毛咩，升到爆倉，殺到d淡友跳曬樓啦

拉

英文都唔識

Fake news識唔識睇英文呀？

傻西樓主

延續，唔係進入

you are fake news

抄錯功課

做淡真係慘過做雞

其實樓主拉得

有意圖引起公眾恐慌，及企圖影響股價

又係 Fake News 😂

del post啦hihi

好撚多垃圾post

進入左會點?

屌你老母係咪唔識字

我屌你老母臭閪唔識英文就收皮啦標題黨

94年嘅事都屈Trump

。。。。。。。。

學英文啦樓豬

其實如果做假消息影響股市
真係會拉得

1994已經開始咗呢個 "National Emergency"，而家只係續 "Continuation"，唔洗吹到咁大喎。

承認台灣先，等支那出手先，再打柒佢！

時事台真係好多弱智

拉
拉樓主

屌奶星又黎嘩眾取寵

數主係弱智定係文盲

老母面做過乜事